十一黃大仙 一名街坊的感謝

前日見假期諗住去行下獅子山
點知行到沙田坳道幼稚園對出
無啦啦吹陣怪風埋黎
成條街街坊都唔舒服跑走
跑到橫街一半見街尾班街坊都開始向上跑
成條街鋪頭都落哂閘
心諗金翅仆街鳥之際

突然有間鋪開咗半閘仲係咁叫我地快d入去於是我就同超過廿個街坊入左去
見到好多都好細個好驚
有個弟弟個樣睇落成個小學生咁
老闆係咁𥄫實叫佢坐低涼冷氣驚佢自己一個又走返出去
有其他人問老闆知唔知個弟弟幾歲
老闆好似有d眼濕濕咁話唔敢問
後來先知個弟弟得14歲...
聽完大家心情都有d沉重

一輪梳洗同休息後大家都陸續離開
走前本身想同老闆你相認道謝
點知未出聲你就大大力拍我膊頭兩下
同我講萬事小心煲底見
今次到我眼濕濕 點左下頭就走左

點解我會話相認道謝
其實係因為之前已經嚟過你鋪頭好幾次
雖然我成日都無幫襯
但聽你講過話附近街坊都深藍
見你唔開又問你係咪罷工
又話暴動唔敢落嚟你鋪頭 冷嘲熱諷
前日一路跑一路見d鋪落哂閘
我真係無諗過會係咁既情況下入到你鋪頭

知你有上連登 唔知你會唔會見到
老闆 多謝你 一路以來辛苦你
唔知你會唔會唔想高調 名我唔開啦
但我希望其他廿幾位街坊
可以的話叫親戚朋友去幫襯下老闆
滴水之恩 當湧泉相報
煲底見

推到其餘廿幾個街坊見到

輕輕一推

推

再輕輕一推

Pish

邊間 一定落去幫襯佢
我都係住果頭

推 個夢好真實

可唔可以加密講下係邊間 想支持下

Push

患難見真情

唔敢開名呀 驚害到老闆

樓主唔好理佢

唔好講太多啦 危險

之前聽佢講街坊同鋪頭已經好深感受
原來自己射一日波扣一千幾百勤工就做到既事
有d人要受咁大壓力先做到
然而仍然咁撐咁支持

知道 多謝手足提醒
希望當日其他街坊盡自己能力私了懲罰老闆

知道
真係好心酸又無可奈何
好似連少少野都報答唔到咁
老闆 多謝你呀

一定咪開名
一陣下場變國難

放心一定唔會
見深水埗甜一刻出事已經知一定唔可以開名
純粹想睇下有無方法可以報答返老闆

追左陣post見有幾個黃店報料
想問下有無話邊個信得過/實際d?

另外想講 當日應該好多街坊都有上連登
我懇求你哋用自己方法去懲罰返老闆
一人介紹一個親戚朋友已經多30個客
就算無都入黎講返聲多謝
希望老闆會睇到